曹永廉繼咒黃之峰死又痴左線 笑9人整容

《愛．回家之開心速遞》星期一至五總收視為18.4點，已
經連續15週居全週收視最高節目。不說不知，原來《愛回家》於前年2月首播時反應麻麻，被批評沒有新意，後來高層決定進行改革，終於成功變成網民心中TVB最好睇節目。至於為什麼愈睇愈精彩？全因為幾個原因，如故事人物有特色、劇情貼地聽民意，連演員在現實中感情都好到像家人一樣，個個性格積極正面，難怪會俘虜男女老幼觀眾的心。當中Bonnie林凱恩就非常高EQ，包括之前池美麗鍾凱琪慘被網絡欺凌曾在Instagram出口幫助，連昨晚被曹永廉寸整容都高EQ回應，現時不少網民都紛紛捧她做新一代女神！

Bonnie好慘

push

Rape Talk三字經 Rape 到short 咗

林凱恩係雞

你老母都係雞

唔知乜講得 乜唔講得 on撚99

曹永廉係咪真係咁撚on9呀？

死廢中走火入魔

hi大左? 係咁出嚟咬人

痴撚線 仲要話Bonnie人地咁靚女

佢黎緊仲話開演唱會

Rap Talk三字經
小朋友都識
我係阿三
我係阿字
我係阿經

屌人生污點

本身都覺得曹永廉係娛樂圈清泉
佢琴晚一搞 我屌 侮辱我女神

清泉?
廢老ja

我係阿大

屌得好！

半紅不黑垃圾

似連登仔

見到佢以前窮到仆街 宜家仲咁霉唔係冇原因

侮辱我女都就唔忍得

直接笑人整容 唔知做乜撚

佢就黎開演唱會

守門員幾廿歲人要靠做契弟癡邪不能勝正先出到鏡

好老尷 唔好再講

依家係三字經定唯唯仆街啲

昆狗都可以開紅館

蕭正楠唔知點睇佢 好似成日都笑9佢霉

兩個都咁仆街 但曹永廉仲誇 咒人死同整容

講下笑咋

等睇四面台冇人

你嘅清泉係嘅意思係咪高不成低不就

講笑可以咁咩咁大個人唔知咩講得 咩唔講得？

好似之前朱智賢笑9佢fd 似出黎做雞 咁又ok？

咩心理 係咪想人留意下佢 條廢老

講真 一個大男人要係電視表演rap三字經到底係幾大侮辱

佢就開演唱會 成日去d藝人下面留言引人注意

佢個樣

條友成日都話整容

死返去守龍啦

同競徽一樣痴q左線

佢應該係想懶幽默，但完全唔好笑。生活上都遇過好多呢d人

屌笑撚死 做乜鳩

佢真係要學下阿Bob
人哋留言回覆都正面, 刷下存在感
佢就下下留負面嘢引記者報導, 等人鬧

擦鞋擦到，同胡定欣咁friend，果然物以類聚，人以群分

人地都識do左la
冇再周圍撩事鬥非

佢會唔會搞到個個憎9佢

以前D 反bonnie撚情何以堪

勁廢：我喎

完全唔會想同呢類人做fd...

我反而唔覺得係擦鞋 似想利用胡定欣多d
又可以博到一篇報道

btw 屌佢老母用殘體字

好肉酸 本來都仲有人會尊重下前輩。宜家慳返

啱bob比人點鬧都冇駁
又成日留言多謝人
就算內心點 外表做得好都gur d

邊個反

好似個類有人問去邊度食飯
然後彈出黎答去廁所食咁個d人
聽到都起雞皮

同邪不能勝正一堆
果然物以類聚

明明就係講冇認錯就得 乜撚野冇整容

似夾過多d，識玩

同輩同同輩咁開玩笑就話姐 對後輩都咁 似笑9多

報紙佬寫兩段野都唔撚通順

屌 d人點解講得出 好尷尬 唔講野咪唔講野
講錯野冇fd唔好怪人地

現場表演 Rap Talk 三字經？

sor ching 我唔記得左係咩事

唔似 似Bonnie識do 高eq讚返佢

屌你笑到我仆街

回應得好得體

係簡直係我女神

大家齊齊黎重溫下

阿廉呢下講笑啫 無傷大雅啦

曹永廉想試下奶共求 job
由得佢去食屎

佢開始急丫嘛 事業又廢又撈唔掂

老老豆豆
嘈生係咪腦退化前有啲認知障礙
通常都係神智口齒不清又暴躁

講笑？人地後輩黎咋 洗唔洗咁 可以點應？

藍絲廢老

開博上報

佢人生除左rap過三字經同做過iq題萬能key之外 仲有咩成就？

佢應左啦 話lim爸爸食左防腐劑囉

iq 題萬能key係咩

係bonnie答得好 唔代表曹永廉可以咁講笑
明唔明個邏輯？？

愛回家都回緊塘啦
琴晚嗰集又係到玩咩誤會尷尬，即刻轉台
大小姐好睇在強勢個反差，而家又做低佢
後生條線又插隻豬閪入去又搞基
同慢性自殺無分別

我係阿仆

平時比外家騎住係要對外擦存在感

娛樂圈之間係點樣講野人地私底下最清楚
咩叫可以 唔係你一個外行人可以judge我喎

佢呢句唔似串喎
似d中學毒撚特登引人注意咁

真係回得幾好
更加顯得曹永廉成條廢老

講真呢排冇睇照你咁講似好撚悶

唔想知

個老婆叻過自己

作為一個頂級守門員唔應該咁樣

娛樂圈之間係點樣講野人地私底下最清楚
咩叫可以 唔係你一個外行人可以judge我喎

曹永廉真人？

都係好on9

我唔係曹永年

冇錯借機讚埋人地 good job

但你留左言

我唔係

但你話「judge我」

Bonnie BB

但有寫守門員同佢係好友喎

不過咁講點都係on9
無啦啦搞到條女比人懷疑整容

佢兩個fd底

頂

yes睇到就嬲

勁廢都叫只係擦鞋r 撈
佢仲衰撚過勁廢 4圍辣火頭得黎完全冇得著

我唔係曹 我唔係曹
我唔係 我唔係

ok

但你d 回應都好似佢

唔知你講乜 唔回應唔回應

其實只係口痕廢中

又講唔上笑人整容

黃之鋒係好人 我唔係曹永廉

你咁講更加有嫌疑

ok 你咁講就信la

搞到我女神比人誤會

OK 以後唔好亂咁judge我

佢*

又自爆

佢走火入魔？

似朋友間講笑喎 如果唔係 唔會互相follow啦

佢痴q左線zm

講笑都唔好講到個fd比人懷疑整容咁on9

榮獲2002年十大兒歌金曲

似fd底講笑feel喎

佢係共狗 但呢次似講笑咋wor

差d唔記得佢唱歌出身

都話講笑都唔好搵呢樣野黎講

廢中痴q左線

都話講笑都唔好搵呢樣野講 你會唔會公開笑你個fd係雞？

笑死
廉叔根本係政見唔同靚仔版連登仔
乜鳩都整容

之前都覺得佢冇乜嘢
痴撚咗線呀而家

奶共狗智商

阿經上連登

屌，新鮮都打成咁重要搞我地Bonnie

條友係咪俾人雪緊? 雪到傻撚左?

BONNIE對BALL OK

共狗還共狗
人地應該fd底
話乜會唔會咁講笑 你又知人地相處方式係點？

姜大衛有d咁既女婿，會唔會有一日頂佢唔順想打佢

成日睇錯曹宏威

係咪覺得自己冇整過容好靚仔

一件還一件啦
人地本身fd底講笑都可以俾你地咁樣放大

點睇都似朋友間講笑啦on9樓主
呢d說話現實聽唔小啦，好似d人去完韓國返黎好多時都聽到類似既野，唔好小小野拎上黎啦

人地係朋友都無出聲

等於話咩女人都係臭雞一樣

娛樂圈人士

屌佢啲emoji真係好有廢老style

個9個都話女神

就算係唔鍾意曹永廉都唔好斷章取義
用呢種招數令佢更多人唔鍾意
內文都講佢地兩個係friend
做friend開下玩笑都可以用黎招黑
不如等佢再有唔好嘅嘢先post

奶共求job諗起港版Joker烈唯

佢港姐黎

重點係殘體字

港姐實靚嫁咩

屌你老母 樓主係晴報打手

咁佢都幾靚既唔係咩

佢成日持住老屎忽扮哂講笑咁串人
但真係好唔尊重
佢成世人淨係識靠痴 扮老屎忽
但實情無料無演技

終於明條廢老點解同蕭正南咁fd，2個都把口唔收衰口多

bonnie 咁好都串，好嬲呀

對唔住 我係on9

睇錯曹總

睇完呢個post即刻follow咗佢